我老豆話要屌醒你班黃衛兵

你地班黃衛兵日日係度鬥黃，呢度批、嗰度鬥
係咪好得閒呀？而家係咪贏咗啦？
可唔可以集中返個火力對準返個政權呀？
我老豆就睇唔過眼，想屌醒班黃衛兵
你地係咪好想輸呀？

光復香港 時代革命
香港未贏㗎！！！

推！真係好L得閒，自己友都批鬥

佢一講粗口我就笑到仆街
不過真係講得好中
推！

推

推 黃又有咩好鬥 同一陣線咪得囉

推 好撚啱
件事都未成功，分乜野高低

同一陣線？我推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

開頭我都半信半疑，loop左成個月自然就明

不割蓆、不分化都未夠
唔該加多句不內鬥

點解會一路睇一路笑

推 就算係扮黃都有cost 批乜撚 鬥乜撚
你唔認同咪自己唔好幫襯 完
得閒上Twitter 推下post 又好 簽下聯署又好 乜柒好 都好
批鬥好好玩咩？
當你批鬥成功 你有咩得著？

唔撚柒該每人同我睇一次

要各路黃店咪再FB批鬥文先得,冇花生想鬥死好難

鬥做名門正統 鬥純血

大家幫幫手推推出去
而家出面仲好多人鬥緊黃呀！！！
再咁落去對面唔使一兵一卒就可以將佢地最痛恨嘅黃色經濟圈完全擊潰！！
要令到多啲人清醒呀！

痴線
條片講得好啱！

唔賺錢 不如開黃色善堂啦

不如你唔好咁鬼鼠,直接講清楚邊個做錯乜事好過.
咁籠統打倒一片,反而真係唔知你想點啵.
黃衛兵捍衛嘅偉大領袖或皇帝係邊個嚟?